{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 바람재두리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 追加で注意すべき点は、予約された方は予約人数が変更される場合、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用は未成年者かどうかによって決定されます。 入室及び退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えなければならず、重複予約が発生する可能性があるため、確認してカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約した方はメゾネットタイプのプール、フットサル場、バーベキュー場が利用でき、車は駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が変更される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。予約及びご利用は未成年者かどうかによって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用について責任を負いますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えなければなりません。重複予約が発生する可能性があるため、確認してカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約した方はどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "予約した方はメゾネットタイプのプール、フットサル場、バーベキュー場が利用でき、車は駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 541
    }
}